有無手足知道朗屏站班廢老望緊咩

講緊B出口對開個落地玻璃附近

次次行過都好好奇，姐係咁，出面起樓有咩好望有無人解釋下

監工

我都成日見到

Npc黎

果班地盤老總黎架

火炭都有

任睇架喎